對不起我拯救不了世界...

對不起真的很對不起...
我拯救不了世界...
我拯救不了你...

在一個普通到太普通的日子,我依舊是跟往日一樣是一名廢青。
沒有鬧鐘叫醒我，我日日夜夜渾渾噩噩。
從凌晨的四點一覺睡到下午四點。
今天的我依舊一起床就打開電腦，準備一天的頹廢日子。
我坐在椅子的時候，肚子上的肥肉由一塊變成了三塊一橫條。
電腦台前放滿了一堆東西，手機...錢包...垃圾...?

我打算坐在電腦前想一如既往那樣消耗我的光陰。
我發現顯示器顯示出特別的網站。
我好奇，我明明沒有上過這個網頁。為什麼會彈出來？
好吧...可能是我平時上的網站很毒吧。
網頁好簡單，整個網頁全部都是黑色背景，
四個紅色的大字：『你想玩嗎』
連標點符號都沒有，我寫小說也會加幾個標點符號，
雖然我不知道這些標點符號正不正確。
這個網站的創作者會不會是個小學生？
認真看了一下原來五個字下面，還有四個小字：『你想玩嗎？』
我很驚訝，作者是不是故意的呢？還是打漏符號？還是他會讀心術？
而且這些字應該是後來才顯示出來的吧？
我越想越感覺異常跟驚悚，開始接近恐懼狀態，我馬上關掉網頁。
我有種很奇怪的現象不知道是不是病，就是突然產生劇烈既感覺時候，
會全身都很癢，當然這次都不例外。
我用我尖尖長長的指甲抓全身每寸肌膚，那種痕癢比蚊子咬，要癢上百倍。
我的感覺到手指跟皮膚開始覺得濕潤，我開始停下來了。
我張開我的手離我臉二十厘米的距離，我很清楚的看到我長長的指甲裡面的不是污垢。
而是我血淋淋的皮膚。
我馬上跑到廁所的鏡子裡面看我的傷勢如何。
結果當然是到處都血跟破損不堪的皮膚啦。
誒！真的倒霉。
今天一整天都很倒霉！
打開電腦開到一個奇怪的網站，又被嚇到病發，又抓到全身都是傷痕！
今天還是別在家裡好了

第一次寫故仔各位巴絲唔好屌得咁大力

加油

個故仔前1粒鐘開始寫，應該未有咁快更新住。

個標題好撚中二

不過都入黎支持下

樓豬加油

要有中二病先可以想像力豐富我個人認為係咁

[quote]對不起真的很對不起...
我拯救不了世界...
我拯救不了你...

在一個普通到太普通的日子,我依舊是跟往日一樣是一名廢青。
沒有鬧鐘叫醒我，我日日夜夜渾渾噩噩。
從凌晨的四點一覺睡到下午四點。
今天的我依舊一起床就打開電腦，準備一天的頹廢日子。
我坐在椅子的時候，肚子上的肥肉由一塊變成了三塊一橫條。
電腦台前放滿了一堆東西，手機...錢包...垃圾...?

我打算坐在電腦前想一如既往那樣消耗我的光陰。
我發現顯示器顯示出特別的網站。
我好奇，我明明沒有上過這個網頁。為什麼會彈出來？
好吧...可能是我平時上的網站很毒吧。
網頁好簡單，整個網頁全部都是黑色背景，
四個紅色的大字：『你想玩嗎』
連標點符號都沒有，我寫小說也會加幾個標點符號，
雖然我不知道這些標點符號正不正確。
這個網站的創作者會不會是個小學生？
認真看了一下原來五個字下面，還有四個小字：『你想玩嗎？』
我很驚訝，作者是不是故意的呢？還是打漏符號？還是他會讀心術？
而且這些字應該是後來才顯示出來的吧？
我越想越感覺異常跟驚悚，開始接近恐懼狀態，我馬上關掉網頁。
我有種很奇怪的現象不知道是不是病，就是突然產生劇烈既感覺時候，
會全身都很癢，當然這次都不例外。
我用我尖尖長長的指甲抓全身每寸肌膚，那種痕癢比蚊子咬，要癢上百倍。
我的感覺到手指跟皮膚開始覺得濕潤，我開始停下來了。
我張開我的手離我臉二十厘米的距離，我很清楚的看到我長長的指甲裡面的不是污垢。
而是我血淋淋的皮膚。
我馬上跑到廁所的鏡子裡面看我的傷勢如何。
結果當然是到處都血跟破損不堪的皮膚啦。
誒！真的倒霉。
今天一整天都很倒霉！
打開電腦開到一個奇怪的網站，又被嚇到病發，又抓到全身都是傷痕！
今天還是別在家裡好了

第一次寫故仔各位巴絲唔好屌得咁大力[/quote我只不過是一個身高一米七，六十六公斤既肥婆。
沒有談過戀愛，至今還是一個處女。
我沒有朋友，跟家人的關係又不是很好。
我只好一個人逛街，我已經四個月沒出家門口了。

我害怕別人看我的目光，我不想被別人看到我。
加上現在又是夏天，又熱又濕的感覺好難受啊。
我只好走到一個小商場裡面，涼一下冷氣。
從商場入口到我現在走到的地方，都是一些超市，
還有文具鋪，最多的還是房地產鋪。
啊！啊！！啊！！！啊！！！！好無聊。

想回家了！我轉頭準備要走的時候，用眼睛余光看到一家百老匯。
等等...現在百老匯的電視都不播放色彩鮮豔的背景圖了嗎？
我為什麼會想到這個問題？可能是剛剛被電腦的那個網址嚇到了吧？
我雖然很想確認，但是我的直覺告訴我，這樣很危險。
好奇心驅使我去確認，好奇心真的會害死貓！
最後我還是沒有鼓起勇氣去看，加快了腳步全速向家的方向前進。

完全失魂落魄地走著，過馬路的完全沒有留意紅綠燈，被司機瘋狂地響喇叭。
不管了！我要趕快回家，然後洗澡，就上床睡覺！今天實在是太奇怪了！
不知走了多久，我回到家透過窗看到已經是晚上了。
正好！我洗完澡就睡覺！今天就這樣吧！一定是我太累了。
我越安慰自己，我就腦就越回憶起今天的怪事。
我躺在床上，我把燈全部打開，照亮整間房間，
其實我從小到大都很怕靈異東西，鬼片，鬼故事我從來都不看不聽。

我無法入睡，比失眠更慘的是，失眠最多只是睡不著，
而我現在是緊張，恐懼，害怕，令我睡不到。
心臟一直處於劇烈運動完的那種心跳頻率。
怎麼辦？我已經聽到外面的雀鳥開始鳴叫了，應該已經凌晨三點了吧。
我該慶幸已經接近我要睡覺的生理時鐘了，差一個小時。
那一小時跟四十度的夏天，還要在陽光直射的地方等巴士一樣。
每一分，每一秒都係折磨你既身心。

正當我再想舉一個例子時候，我開始頭暈。
我的頭越發越暈，好像遊戲裡附魔附到頭痛，又暈又痛。
我迷糊裡聽到好模糊的幾個字：羊...棄....？
我昏迷之前的感覺是整個人都凌空了。還很搖晃的。

故事中既任何人純屬虛構